問卷調查！需要你！

Hello 可唔可以幫手填份問卷啊！唔該曬🤪🤪

樓豬貼左自己對波上黎睇吓先

WHY?

我估可以係問卷入面解釋下減肥同瘦身嘅分別？

搞典